{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038889",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64873&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안면도소바추"
    },
    "text": "貝採り体験が可能なペンションです。 ペンションは三峰海水浴場と安眠岩から車でそれぞれ3分と4分の距離に位置しています。 また、安眠島自然休養林は車で23分の距離にあります。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 すべての客室は禁煙で、無料Wi-Fiを提供しています。 送迎サービスは提供されず、ATV割引券も提供されます。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用して2名基準で5,000ウォンであり、追加する場合5,000ウォンの追加費用が現地で決済されます。 入室は最大人数を超える場合は不可能であり、訪問客も許可されません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できませんし、ペットは客室に出入りできません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションは三峰海水浴場と安眠岩から車でそれぞれ3分と4分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室可能な時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室には禁煙ルールはありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供されません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルを利用して2名基準で5,000ウォンです。追加する場合は追加費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設に連れて行くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは客室には出入りできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用者は利用施設の紛失や毀損に対して責任を持っています。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹は利用できますか？",
            "answer": "いいえ、火薬や爆竹は火災危険物質であるため使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 443
    }
}